笑能左 原來支那狗以為霍家係香港好撚德高望重 深受港人尊敬

二世祖

On 79

走私狗 你阿爺撈偏咋

得佢哋先會拜權威
造神

軍火狗以為自己名門

除左誠哥仲有邊個名人係受人尊敬

係香港，唯一德高望重嘅，叫梁天琦

鱔稿

係走私軍火狗

唔講都唔記得有呢個人

白天鵝

梅姐？

話知佢係雜總個仔
親中派係大多數香港人眼中只係一隻奶共狗

誠哥咪又係得兒燈仔先吹奏
佢本身都仆街黎

大陸d新聞都係俾弱智睇

經歷過舊年區議會 班支那狗仲覺得極大部份香港人愛黨愛國

高棍

文末, 勝負已經很明顯了吧

拜權威都算
拜有錢佬真係好撚戇鳩

成個體育界畀你搞軭哂喇

商家佬睇錢做人姐，起碼冇奶共果d咁嘔心先

我以為沉默大多數係藍屍狗打飛機用
點知班藍屍用個Term用到連支那人都呃埋
不過都唔出奇嘅
支那微博又點會話比班人知香港人大多半人反政府

郭晶晶咁樣衰 佢都同田亮爭女

娶來志在入政界同體育界啫

好似梁錦蟲咁

三世了

佢嗰對鬥雞眼成個弱智樣咁

睇得on tvb多，以為大家族係香港名門受人景仰？

就算d支媒知道佢冇料都要照吹到佢德高望重架啦

支那人可能唔明香港人點解反政府

明明已經比中国多人權

WHO?

中國呢d媒體成日作新聞
睇到煩

佢地踩誠仔
支持賭王同霍老

梁天琦 - 香港民族史上第一位領袖
戴耀廷貢獻亦大

支那狗好鍾意睇呢d 當睇新聞，入面啲故意內容扭曲到癲
唔怪得全部比人洗哂腦

發哥

成世人未捱過,終於要畀人屌到啪啪聲

仲要係個2世祖

on9

係得蕭生林夕咁出名都表態炸

發哥一早影都唔見啦

輸左就好笑

我一直唔明點解有人覺得條女靚,明明老土鄉姑嚟,化行妝都救唔到

唔係靠老豆，鬼有人識佢咩

中信泰富榮智健根正紅苗
老豆榮毅仁就真紅資本家
霍家狗腿子走私狗起家真係當自己姓趙
你也配姓趙

who is 霍家

天琦戴教授同gphone

其實佢想輸,成世人食慣嘆慣指指點點,一做議員就要奶共奶到袋底,又要畀本土泛民屌到反轉

誠哥賤種黎，我想佢陷家產

尊敬佢地產霸權推高樓市?

最仆街整死田亮

榮智健無力啦,之前被人抄家

D子孫廢唔緊要嫁，阿爺醒咪得

陳浩天都應該多啲credit

垃圾廢二代

劉鳴煒 2.0?

霍金？

大6人特質：你係社會有名利可以覆蓋你人格缺陷
例：何鴻坤因為有錢佢地叫佢大善人

又賭又軍火

邊個嚟

霍金後人

大家可以check 下stone manor前業主係邊個
人哋先係真名門

運動員做到一般人做唔到既體位

發你老母閪

好想班明星偽人死撚哂

41歲都青年才俊

時移世易，而家呢啲家族係納粹金援

佢老豆好ENJOY WO~周遊列國去屌閪

八旗子弟都抄
身家仲大把
維尼仲未有老毛手段玩殘中共核心高層人物
任志強衰把口奶嘢
八旗子弟係香港大量財產

訓醒未

"可以賤撚到咁真係商人既典範"
咁算係尊敬麻?

佢fb班打手好心轉下啲字啦
連續兩個讚佢”斯斯文文怕羞咁樣”，假唔假啲呀

仲唔舉報？篇文入面有光復香港、時代革命支旗，犯國安法，拉得

唔好咁痴線啦尊敬誠哥？ 點解香港人要住層咁撚細又貴既樓？地產霸權呀，佢都有份㗎。同埋唔好忘記董健華搞嗰個再出發大聯盟，李嘉誠三父子又係有份

收嗲啦

有錢搵咪一樣奶共
咪一樣咁 嘔心
護主9笑撚死

葉德嫻

屌你老母

幾年前碼頭工人罷工李嘉誠民間聲望直頭變地底泥

唔好po咁多支那嘢啦唔該

活在牆内的人

仲有黃台仰
仲有無數義士
RESPECT

佢都係黃台之瓜同一早走哂資先白返少少姐
之前連唔掛8號風球都拎佢黎屌
邊撚個尊敬佢

香港邊有名人受人尊敬

姓霍既係共狗垃圾

「一个是爱国爱港、形象良好、希望助业界捱过困境的青年才俊；一个是宣扬“港独”，荼毒儿童的无良奸商。橙子君怎么觉得，胜负已经很明显了呢？」

一陣輸9咗就好笑

入面cap嗰幅fb comment好撚假

佢哋有得投咩

霍金就係

呀爺走私軍火奶共起家

參加功能畀別（小圈子）都算系 參加「選舉」

人地連票都無得投，呢個小圈子好大的了

條友區議會奶共派輸到仆街嗰陣係咪瞓撚咗

佢仆街得嚟有遠見，其他有錢佬仲9吓9吓，佢早好多年已經走曬資

邊撚個霍家? 霍元甲?

唯你老母一，想捧殺天琦？

一事無成，成家人淨識玩女

曲線話連登仔支那人？

係，再早幾千年祖先係霍去病

TRUMP咪一樣商家佬心態, 搵錢唔=奶共, 如果識長遠+宏觀黎睇唔奶共先搵到錢

李嘉誠就係
霍家收皮啦

人起朵你起朵

屌你老母咁撚多負評

陳浩天 眾志二人 戴耀庭 都係為香港，係本地或國際上付出貢獻好多
雖然以上幾位立場上有分歧，但我覺得只係細節唔同。
大體上，地位都係無容置疑

到時輸左佢哋會點兜

推光復香港 時代革命

阿爺撈軍火走私生意，名門望族？黑手黨ja dllm

誠哥都得不如講埋曾蔭權

樓主支那網站就直接貼原文啦 費事啲人點入去增加view數

屌你老母咁撚多負評

陳浩天 眾志二人 戴耀庭 都係為香港，係本地或國際上付出貢獻好多
雖然以上幾位立場上有分歧，但我覺得只係細節唔同。
大體上，地位都係無容置疑

當然仲有好多英雄，咁每個地方都有國父啦，都係要揀㗎啦，係咪二百萬人都叫國父呀

食屎啦

who?

走私賊都吹奏

佢係巨星

香港都有國師

唔好 我係佢個孫

垃圾二世祖 成世無野叻

除咗同共產黨鬥打國際線之外，要頂住香港人周不時懷疑呢個係鬼嗰個係鬼乜都批鬥一餐，都頂到最後冇淡出都已經係有過人能力

聽我媽子講支那youtube台傳佢好似聖人咁

橙新聞=大公文匯

view數就算 中國啲大網應該多200萬都唔care
反而唔想影響左google 出嗰啲ad而唔㩒入去

傻閪

好多人付出好多咁你講乜撚野唯一？都唔討論點解梁天琦會變咗國父，而家係咪得國父一個有資格叫得高望重？其他人就無資格？

你唔造神搞個人崇拜會死？

佢俾人鬧到仆街應該係地產霸權係社會主要議題嗰陣
即係曾蔭權年代嗰陣，係後來共產黨亂港呢樣嘢蓋過晒地產霸權先至洗白咗好多
再早啲去到90年代之前應該冇咩話尊敬唔尊敬，咪大有錢佬一個

陰啲陰啲搞分化？五毛blocked

Who

時勢做英雄，陳浩天真係無咩noise，天琦可以話係勇武抗爭先行者，仲好記得佢地本民係頭陣一齊衝勇武光環永遠比和理非大，畫面好睇d呀

一个是爱国爱港、形象良好、希望助业界捱过困境的青年才俊；一个是宣扬“港独”，荼毒儿童的无良奸商。橙子君怎么觉得，胜负已经很明显了呢？

條撚樣起日出康城個時仲話個度空氣好俾人屌到仆街
不過而家都大撚把人住

走私、漏税

走私軍火以為自己貴族

唔講政見，佢垃圾到零存在感，唔係姓霍，應該做梗乞衣。

國你老母父咩，香港都唔興玩個人崇拜，咪撚督一個出來就話國父啦。仲話唯一，又眾志二人，黃之峰，羅冠聰呢兩個人名好難打？

佢阿爺係體育都話有大貢獻,佢老豆就廢人來

若論香港名人，富商對大陸最大幫忙應該係胡應湘

次次見到韭菜懶係認真評論香港選舉就好想笑
正宗太監教屌閪

企開啲啦

香港有四幅牆 有頂遮頭 就有人住
香港就係一個比政府搞到咁冚家拎嘅地方

佢老豆除咗係奧委會仲做咗啲咩

橙新聞係文匯定大公旗下

垃L圾

香港足球就係比佢家族搞到依家咁

原來香港有呢個人

有見地

on9 香港最大地產霸權唔知剝削左幾多代人

香港全球樓價最高都同佢好大關係

走資就行第一

臨老登下模稜兩可既廣告就變抗爭之父咁

真on9

係連登狗先覺得梁天琦黃之鋒德高望重

戇鳩係呀係呀李嘉誠好黃

韭菜一碌

軍火

屌你睇 #128 啦，
搞乜撚造神運動啫，學堆習總起個「習近平外交思想研究中心」好冇？？

痴撚線，香港人嘅文化係需要造神嘅，需要有所謂嘅leader做精神綱領嘅文化？？
冇大堂咩意思啊，兄弟各自爬山又係咩嚟？？？

咁鍾意崇拜呢個崇拜嗰個，
搾翻本毛語錄去做小粉蛆啦屌。

真心，霍家迷踪藝有其獨到

佢老豆都係二世祖 佢有用過佢老豆，佢最大貢獻娶咗件國寶

收皮啦屌你老母
地產霸權

佢果家人同鄭裕彤一樣 中間果輩廢到仆街

今舖真係（淨係）識佢老豆

定係你無視左佢既國際視野
仆街還仆街 早人幾年撤資支那仲放埋香港部分野去外國
全部高水位放比你拎條垃圾黎比較

on99，大把香港人都係咁你又出黎指責，仲唔撚係搞分化？大敵當前仲得閒鬥黃，屌你老母

五毛blocked

Child登仔又造神 永遠唔識吸取教訓

你做看更咋

冇衝突

原來啲藍絲留言用嚟咁用

霍家班垃圾收皮啦

我願意 世世代代 都做 誠哥人奴隸

霍景良

藍絲都叫佢做曱甴王先過癮

41歲仲青年

又嚟

錯
係三世祖

霍仔=蓋青
香港=波台

人地唔識以為係代表人物

廢老眼中41好後生

反埋天琦

不過德高望重呢個term又唔係好岩用既

我比較左d 乜呀？
洗唔洗一開口就鬧人
你狗黎架？一開口就吠？

講緊佢政治果part 呀
幾時話講緊商業決定呀

邊撚個霍啟肛呀 柒頭二世祖傻鳩
人衰鳩臭無人逗 蝗蟲同你做朋友

鐵布衫霍環就真係德高望重

有病睇醫生
我冇一粒字係鬧人
講政治果part 佢係唯一一個出聲叫政府放過/輕手啲對後生仔既富豪

"你條垃圾" 唔係鬧人？

定你唔當佢地係人先？
有病果個反而去叫人睇醫生

Who?

我支持陳浩天多啲

btw，東方起，太陽升，香港之父馬文輝

不如你洗個面冷靜下先再睇

各位可唔可以應承我，兩年後一齊去門口迎接佢？！

弱智，畀曬point你聽。
自己唔鍾意，冇道理駁唔到人，
就講乜撚大把人都係咁，又話人分化，用動機去揣測人。

人係講道理嘅，我亦只認道理。

咁鍾意用情緒用大義勒索人，唔該做支那狗。
佢地先講「國家點錯都好，我地都要愛國」。

Block你老母臭閪啦

四張嘢仲青年

Push.

下 之前做高級餐廳招待過佢地
又唔比貼士仲要儲Asia miles

拉一派打一派啫
咪戇鳩

仆街係仆街
投資準還投資準

每次講起霍震霆
都係諗起黃子華

po字上黎啦 支那網都po link

幾十年前我老豆已經話霍老出身不正
要個仔娶個香港小姐同搞藝文體育黎增加名氣
然後到個孫又係要娶個奧運金牌，又係要搞返同一瓣野
真係唔係三世祖咁簡單
而係成個家族都係on9既

霍亂關唔關佢事？